香港已經淪為偽滿州國、傀儡政權狀態

滿洲國（1932年3月1日－1945年8月18日）是日本侵佔中國東北後製造之傀儡政權。是在日本的支持下於中國東北地區所成立的獨立於當時中國的政權。

滿洲國的行政機關為國務院，其首長為國務總理。國務院下設總務廳、興安局等機構，並轄有各部門。

總務廳為國務院的政務中樞，由日本人擔任的總務總務長官總攬滿洲國的行政，為實際上的總理。

總務廳長（總務長官）召集國務院各部的日本裔次官於每週二，即火曜日舉行會議，按關東軍的意志商討並決定國家政策和各種具體事務，被稱為“火曜會”。

香港今日情況一樣，中聯辦才是實際揸莊，香港特首同政府只係傀儡

Push

丟掉兩制幻想
正視唯一出路

一直都係，只不過以前係暗裡控制港共